求教學 整連豬

之前見到有人教印啲色版出嚟，然後剪成一塊塊，貼落貼落連儂牆，求圖或link

推
我都想整

同問

推

去fb like 文宣收集處

我愛連豬

Thank you

有黑memo?

tg 轉咗？